黃店茶記老闆s去其他黃店俾食評

呢個運動之前你邊會見到有間茶記fb係其他餐廳既食評

麻煩大家 小喇星
Comment
Like
Share

俾番個screen cap

屋企附近

金大仙街坊

希望小食棠開業時間穩定返。如各位見到佢門口有貨，可以fb 通知佢。佢成日俾人偷貨。

推

番茄師兄做左超過100篇食評tim...